香港人十八區開花，中國武漢人就全球開花

沒法選出為香港人的政府

沒有屬於香港人的政府

要麼在沉默中爆發

要麼在沉默中病發

我地又輸

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

Push

個肺開花

全球人個肺都開啦

統治者「控制法官職位俸祿，迫使法官唯命是從」凌駕於法律之上 是為「人治」！

要麼在沉默中爆發
要麼在社區中爆發

香港人:*我要攬炒*
中國人:Hold my Beer

武漢式the water and be fire